武漢狗係香港住酒店，有登記資料，點解冇職員篤灰？

武漢狗係香港住酒店，有登記資料，點解冇職員篤灰？

依個就真係值得push

平時報串手足就咁叻